
                      PELICULON!!! Excepcional Hugh Jackman, se merece el oscar y el requeteoscar. También estan sensacionales Anne Hathaway, Eddie Redmayne y Amanda Seyfried que canta como los ángeles. Destaco tambien las actuaciones de los dos niños. Sin duda detrás de estas grandes interpretaciones hay una gran director. Maquillaje y vestuario increibles. Espero que se lleve varios oscars.
        
            